{
    "番組、萌え": "萌番组",
    "Current language": "当前语言：简体中文",
    "Sunday": "周日（日）",
    "Monday": "周一（月）",
    "Tuesday": "周二（火）",
    "Wednesday": "周三（水）",
    "Thursday": "周四（木）",
    "Friday": "周五（金）",
    "Saturday": "周六（土）",
    "Bangumi Timeline": "番组时间轴",
    "Latest torrents": "最新种子",
    "Published at": "发布于",
    "submitted": "提交于",
    "Forgot": "忘记密码",
    "Got it!": "好的",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Need to verify": "需要验证",
    "Reset": "重置",
    "Done! We've sent you an email with instructions to reset your password.": "搞定！我们已经向您发送了一封电子邮件，请按照邮件中的说明重置密码。",
    "Done! We've sent you an email with instructions to verify your account.": "搞定！我们已经向您发送了一封电子邮件，请按照邮件中的说明激活账户。",
    "Register": "注册",
    "Signin": "登录",
    "Signout": "登出",
    "Username": "用户名",
    "Email": "邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Send me new reply email": "向我发送新回复的邮件",
    "Cancel": "取消",
    "Search result for": "搜索结果",
    "Also tagged as": "同时搜索",
    "Team": "团队",
    "My Teams": "我的团队",
    "Team Name": "团队名称",
    "Team Management": "团队管理",
    "Team Members": "组员",
    "Team Register": "团队注册",
    "Team Sync": "团队同步",
    "Syncing": "同步中",
    "New Team Request": "新团队申请",
    "Team Logo": "团队 Logo",
    "Team Signature": "团队签名",
    "Team To Join": "要加入的团队",
    "Joining": "正在加入",
    "Request to Join": "申请加入",
    "Approve": "批准",
    "Reject": "拒绝",
    "Remove": "移除",
    "Set Admin": "设置管理员",
    "Remove Admin": "移除管理员",
    "Request Pending Approve": "申请等待审核",
    "Certification materials": "认证材料",
    "Team Sync allows your team members' publication sync with other sites.": "团队同步功能允许您的团队成员的发布内容与其他一些站点进行同步。",
    "But keep in mind, this operation need your team member's password in other sites. We suggest you to register a new account in other sites for this fancy operation.": "但是请注意，这个功能需要您提供团队成员在对应站点的账号密码。因此，我们强烈建议您在对应站点创建一个新的账号来使用这项功能。",
    "And, we won't delete your publication in other sites when you delete your publication here.": "同时，当您在本站点删除您发布的内容时，我们不会删除其他站点的相关内容。",
    "dmhy": "动漫花园",
    "ktxp": "极影",
    "popgo": "漫游",
    "camoe": "华盟",
    "Save": "保存",
    "Submit": "提交",
    "Publish": "发布",
    "Tag": "标签",
    "Tag Name": "标签名",
    "Locale Type": "语言种类",
    "Locale": "语言",
    "Synonyms": "别名",
    "Search": "搜索",
    "Search Again": "再次搜索",
    "Add": "添加",
    "Delete": "删除",
    "Bangumi": "番组",
    "Bangumi List": "番组列表",
    "New Bangumi": "新番组",
    "Bangumi Management": "番组管理",
    "Bangumi Name": "番组名",
    "Bangumi Credit": "番组版权",
    "Bangumi Icon": "番组图标",
    "Bangumi Cover": "番组图片",
    "Timezone": "时区",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Title": "标题",
    "Publish As Team": "以团队身份发布",
    "Publish Identity": "发布身份",
    "Content Suggest": "内容建议",
    "torrent": "种子文件",
    "Torrent Details": "种子详情",
    "magnet": "磁力链接",
    "torrent content": "文件列表",
    "expand": "展开",
    "collapse": "收起",
    "Comments": "评论",
    "Searching...": "正在搜索...",
    "Search results for: ": "搜索结果: ",
    "No results found for: ": "没有找到结果: ",
    "Server error when searching for: ": "服务器错误: ",
    "User": "用户",
    "User Profile": "个人信息",
    "Set Avatar": "设置头像",
    "My Subscription": "我的订阅",
    "Add to subscription": "添加到订阅",
    "My Publication": "我发布的种子",
    "Team Publication": "团队发布的种子",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Search torrent": "搜索种子",
    "Selected tags:": "已选择标签: ",
    "Search results": "搜索结果",
    "Search by Tag": "搜索标签",
    "Search by Title": "搜索标题",
    "Type to search tags": "键入关键字以搜索标签",
    "Type to search title": "键入关键字以搜索标题",
    "Select tags or type to start search & create RSS filter": "选择一个或多个标签或键入关键字以开始搜索或创建 RSS 过滤器",
    "Help": "帮助",
    "About": "关于",
    "Tracker": "Tracker",
    "Security": "安全",
    "Terms": "条款",
    "Load more": "加载更多",
    "Return to top": "返回页首",
    "Goto Gravatar.com to set avatar with same email you registered with us": "去往 Gravatar.com 设定头像",
    "too frequently": "过于频繁",
    "RSS Feed for this filter": "当前过滤器的 RSS 地址",
    "Guide": "导览",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "Skip": "跳过",
    "Got it": "知道了",
    "Welcome to bangumi.moe, click 'Next' to get started.": "欢迎来到 bangumi.moe，点击'下一步'以开始导览。",
    "Recently on showing bangumis by weekdays. If you are looking for a latest bangumi, just select it from here. You will be able to create filter if you are not satisfied with the results.": "最近播放的番组，按上映星期组合。如果您在寻找最近上映的番组，请直接从这里选择。如果您对搜索结果不满意，还可以直接从搜索页面创建详细的过滤器。",
    "Not decided which to watch yet? Timeline may help.": "还没决定看哪部番？让时间轴帮忙选择吧。",
    "Full list of on showing bangumis of this season is here.": "本季度上映的完整番组列表在这里~",
    "Latest posts listed here, you could load more at bottom.": "这里列出了最新发布的资源，您可以在最下放加载更多资源。",
    "You will be able to create detailed search filter and the corresponding RSS feed here.": "您可以在这里创建详细的搜索过滤器，以及根据您的过滤器获得对应的 RSS 地址。",
    "Click here to register, login, add new post, manage your team and your posts, as well as request to join a specified team.": "点击这里以注册，登录，发布资源，管理您的团队和发表的内容，抑或申请加入一个团队。",
    "And finally, you can review this guide here.": "最后，您随时可以在这里重新开始本导览。",
    "Welcome to search & filter page, click 'Next' to get started.": "欢迎来到搜索页。点击'下一步'以开始导览。",
    "Here, you can get a rss link and add to your own subscription if you have signin.": "从这里，您可以获得您的过滤器对应的 RSS 链接。如果您已经登录，还可以将此过滤器保存到您的订阅。",
    "Then, you can add or remove tags to filter by clicking the tags, and get the results instantly.": "接下来，您可以通过点击来增加/删除标签，变更后的搜索结果会即时显示。",
    "Some tags are't list here, you can search them here.": "一些标签没有被列出，您可以在这里搜索其他标签。",
    "After all, you can also do custom searching by title if you are't satisfied with the tags filter.": "当然，如果您不满意标签过滤器的搜索结果，您还可以在这里直接搜索资源标题。"
}
